因此，据报道，Stepien一直在努力紧缩竞选开支，包括削减几个关键州的电视广告。 特朗普在电视广告上失去了优势|Nathaniel Rakich (nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2020年9月16日|FiveThirtyEight 
 以Safari的智能跟踪预防功能为例，它一直在加强这一功能。 “这是他们第一次倾听”:苹果公司对广告行业采取了一种更加缓和的语气 
 尽管收入来源收紧，但今年的韧性奖(Resilience Awards)入围选手拒绝恐慌——或自私地思考。 Shopify, Chewy和Ally是韧性奖的决赛选手，2020年9月1日 
 医疗保健也是一个受到高度监管的行业，对远程保健使用的限制(其中一些在大流行期间放松了)可能会收紧。 购买或通过? 投资9家即将上市的科技公司(从Palantir到Asana)的利与弊 
 她认为采用指纹验证可能会更加加强选票的安全性。 当各州考虑扩大邮寄投票时，他们转向俄勒冈州寻求建议 
 对军刀的握紧; 安静的眼睛会闪烁。 石墙·杰克逊，VMI最被围攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 我也试着放松，但我觉得我的胃紧绷，我开始出汗。 我射杀了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野兽 
 一些媒体报道说，土耳其最近开始加强对边境地区的一些控制。 北约盟国土耳其是否在暗中助长ISIS的战争机器? Thomas Seibert | 2014年9月8日 
 民主党人想要加强披露法律(正如提议的《披露法案》)，但阻止提高捐款限额。 麦卡琴案的答案是政治中更多的金钱|乔纳森·劳奇| 2014年4月3日|每日野兽 
 国会通过了《赫尔姆斯-伯顿法案》(Helms-Burton Act)，以加强对伊朗的制裁，并将其写入法律。 奥巴马应该结束美国最愚蠢的外交政策:孤立古巴|Robert Shrum | 2014年2月26日|DAILY BEAST 
 就在那一刹那，我感到手指在我的手臂上收紧，收紧到咬到肉，我被拉回了安全的地方。 离奇的故事|各种 
 我感到她把我的脖子抓得更紧了，她那结实的身体紧紧地贴着我，我们俩都沉了下去。 《人的道路》爱默生·霍夫 
 但这一碰似乎只会让这个伟大的活结更紧了，试了一下摩根就停了下来。 弥撒乔治·曼维尔·芬恩 
 瓶盖上应该有一个方形螺母，用来拧紧或拧开瓶盖 
 医生用燃烧的眼睛注视着他的背影，感到自己的手指扣在扳机上。 该死的乔治·艾伦·英格兰